{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039276",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 호텔 여기어때 묵호점"
    },
    "text": "我が宿泊施設は計28室の客室を保有しています。 KTX墨湖電鉄駅が近くに位置しているので交通が便利です。 当宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 訪問者のレビューを見ると、東海の閑静な位置に位置する当宿は部屋がきれいで広く、価格の割に素晴らしい宿と評価されています。 ただ、周囲に蚊が多少いる可能性があるので注意が必要だという意見があります。 私たちの宿はリニューアルされた状態で清潔な方です。 また、無人チェックインシステムを導入して便利に利用できます。 周辺にはモールが近くて旅行するのに便利で、快適な環境でお値段に比べて満足していただける宿です。 しかし、一部のユーザーは清潔状態やエアコンの匂いなど、いくつかの問題点を経験したようです。 そのため、この宿を選ぶなら清潔状態とその他の便宜施設についてもっと詳しく調べてみると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "当宿泊施設は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "交通の利便性はどうですか？",
            "answer": "KTX墨湖電鉄駅が近くに位置しているため、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "当宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、東海の閑静な位置に位置する当宿は部屋がきれいで広く、価格の割に素晴らしい宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "蚊の問題はありますか？",
            "answer": "周囲に蚊が多少いる可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はリニューアルされていますか？",
            "answer": "当宿泊施設はリニューアルされた状態で清潔です。"
        },
        {
            "question": "無人チェックインシステムはありますか？",
            "answer": "はい、無人チェックインシステムを導入しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはモールが近くて旅行するのに便利で、快適な環境でお値段に比べて満足していただける宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは清潔状態やエアコンの匂いなど、いくつかの問題点を経験したようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を選ぶ際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この宿泊施設を選ぶ際には、清潔状態やその他の便利な施設についてもっと詳しく調べてみると良いでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 385
    }
}